求下你地 如果呢兩日收到一本surface pro4

喺佐敦a出囗附近教堂唔見咗
係一位知道入面有厠所用
會入到好入偷嘅某君
因第一教堂有關門
430-500pm時間遺失
連埋一個深綠紫邊既Gregory袋一齊唔見
入面有好多有價值相 唔係裸照

如果咁啱你喺依段時間收到連一藍色原廠keyboard
仲有埋佢彎型黑色surface pro滑鼠
仲有可能連埋一黑色電腦袋
機身後有可能有清唔走嘅貼紙漬
因為我貼咗好多張
(有可能佢唔識洗機仲登入唔到我ac)
Ac name: Ho Xxxx Xxxxx
求你唔好賣
除左係贜物
仲會係我冇左嘅回憶
我返到屋企會再揾下部機嘅編號
睇下會唔會有用

另外
我家境真係好清貧 兩老啱啱夠錢供到我上大學
求下如果你入佐敦教堂借過厠所用
而又見到同拎走佢
請你交回吧 我其他野都可以唔要 唔追究都可以
求有冇睇哂嘅人可以教下點樣做
除左話以後保管好財物

又gregory 又sp4,仲算唔算清貧

唔算啦
利申 spi

唔合資格 所以唔屬於清貧
建議神俾多d 考驗佢

G字頭書包加sf pro4 家境清貧 真係笑撚左

好貴嘎咩

佢聲稱2老岩岩好交佢大學學費 （4萬2）
但佢果2舊野加埋已經差唔多成皮野

樓主咁唔小心嘎

部Surface裝Windows定Linux

雖然唔係幾信你真係“清貧”
但係都希望你搵得返

搵得返唔好再咁大洗喇
我唔知你係咪課程需要啦 但係我識唔小真係窮嘅學生 只係用緊街邊百幾蚊背囊 三千幾蚊嘅notebook 甚至乎七日都返學校用電腦 夜晚仲返PT

我知道下落 信不信由你

佢最後出現嚮佐敦a出囗附近教堂

比返部野你仲大恩大德唔追究人

有google drive 都唔用😂

返緊工都唔捨得買Surface pro

有咩科需要notebook
我讀IT都冇買

bba
扮型用

Agger

第一段都幾難明

部sp4好好用

神呀